保方：雲加在我20歲時已經想簽我 叫我做施文接班人

38歲的傳奇意大利門將保方絕對是球壇近年最強鋼門，而且自2001年轉投祖雲達斯後效力至今已15年，即使當年祖雲達斯因被指操縱球証而被罰降至意乙也不離不棄，直至上季又再跟隨祖雲達斯闖入歐聯決賽，對他來說應該感觸良多，最近他被英國傳媒訪問，很正常地他吸引了一些英超球隊的興趣，最早的更在他20歲時已經留意到他了，但都被他一一拒絕了。

第一個注意到保方的英超領隊是雲加，1998年雲加曾邀請保方共進晚餐，預計當時是要預備接捧已經35歲的施文，但最終亦沒有成事。而另一位感興趣的英超領隊則是費格遜，自保方在帕爾馬年代已經留意了一段時間，不過最終還是沒有成功將他買入，直至2001年祖雲達斯出資3300萬鎊購入這位帕爾馬青訓門將，而這個3300萬鎊的轉會費是門將的破紀錄身價，直至現在還未有另一位門將能打破此紀錄。

又一險簽

就嚟可以組一對宇宙隊

果時呢個價真係好痴線

雲加係咪每晚都搵一個當時既新星食飯

有冇人可以排隊險簽十一人出黎比迷雲黨J下

最城係咪準備破記錄35M簽賓菲加件廢龍

佢以前眼光真係好好既

點解做龍人工低咁多
垃圾普巴都9千萬

UEFA凈系當年 AC對祖記 睇過電視轉播

係 食完就算

雲加應該出30萬左右轉會費

人工定轉會費呀 ?

迪基亞轉會個陣 應該會有個新高

保方果陣咁既價真係好癲

轉會費
但都唔公平la
回佣都差得遠

事實証明係值GE

最強gk 一定係佢

d聖卡，紐亞
同佢無得比